吳志森 民主派區選大勝 每一票都係勇武前線用血換番嚟

今次森哥講得幾好
希望當選嘅議員真係好好咁做
唔好再步03年後塵
記得你地嘅勝利係每位手足用血用汗換番黎

森哥都進化了